[白宮聯署]要求美國阻止支那學生入讀中大同批出美國簽證

中大風波，其實反對派都可以做啲嘢反擊；大家係時候離開鍵盤同大學民主牆。打咀炮再叻，就算係當面鬧，中共港共都係絲毫無損。

中國人終極嘅夢想就係移民美國。而中國嘅學生，一夠14歲，就會被學校焗佢入共青團（共產黨嘅分支組織）；假如高中畢業名列前茅又夠18歲，就可以成為正式共產黨黨員。而嚟得香港讀大學嘅中國留學生，成績都有返咁上下，亦多數夠18歲。不過呢班中國留學生，只係當香港係跳板，最終都係情歸美國。

而呢班中國留學生，喺申請外國簽證嘅時候；就唔會申報自己曾經做過中國共產黨青年支部黨員。假如有成人黨員身份，就更加唔會申報。因為全球發達國家，都視共產黨同恐怖份子一樣，係不受歡迎嘅人。

只要喺白宮聯署，打個電郵地址同稱呼；就可以令美國重新考慮，停止中大班極度囂張嘅地下黨員入境；而成件事嘅成本只係好低。中國留學生最終夢想就係想移民，就係想離開中國；令佢哋冇得去美國洗錢享福，除咗係斷佢哋去美國嘅夢想，亦可以杜絕將香港嘅大學當係跳板嘅中國人！

聯署連結：

我哋都預咗呢個白宮聯署唔會超過十萬人參與，但係唔緊要；一個月後就算白宮刪除聯署，但係白宮係會永遠留低記錄，調查與否就等美國處理喇！

signed

Signed

已簽

開始識玩

識玩

仲美國

今年第幾次白宮聯署？

簽左

done

點解唔可以和諧D?

Ok

人地風災核武，得鬼閒理你

Done

真係好on9,我係美國人真係心諗關我能事，識你香港，中大條毛咩

有時那些歐美國家又真喺好撚戇鳩！

明知土匪黨排大把間諜入去美國，都重要批簽證！

台灣，香港都有晒板睇啦！

俾大陸學生入去讀書=錢 美國又點會阻止

關美國鬼事，乜柒都白宮聯署

侵

究竟中国需要美國多啲定美國需要中国多啲？

pish

去reddit 開post啦

有人開始驚

Pish